露鳥哥港鐵車廂自摸 女事主：做乜整濕我！

港鐵金鐘站今早疑有變態四眼淫賊非禮女乘客，當場斷正被捕。讀者Jackson目擊事發經過，指出事發今早9時許，當時他正身處一列由尖沙嘴站開往金鐘站的港鐵列車內，差不多抵達金鐘站時，突然聽到一名女乘客舉起一名戴眼鏡青年的手，並高叫：「做乜露械，做乜整濕我？」

Jackson形容，車廂當時逼爆乘客，女事主站在靠近車門位置，色狼當場斷正後，便一直沒有反抗，「呆咗冇出聲」，而女事主的衣衫則確實濕了一片，面積約有兩個五毛子大小，但Jackson未有目睹色狼露械。車內一名女乘客協助女事主報警，另有一名男乘客亦協助看管色狼。當列車抵達金鐘站後，女事主一直捉著色狼的手不放，兩名熱心乘客則協助女事主將色狼帶至月台，其間色狼曾試圖逃走，但不成功。警員事後接報到場，將色狼拘捕蒙頭帶走調查。

色狼被蒙頭帶走（梁澤岡攝）

色狼（左一）被女事主及兩名熱心乘客帶至月台。（讀者Jackson攝）

邊位巴打

點解色狼換左衫

唔整濕嘛無事囉 死蠢

色狼唔換得衫？？？

「做乜露械，做乜整濕我？」

女事主睇個背都好似麻麻

不如你借條女黎卜下，如果你有女的話

咁都J得落，抵拉

開左聖人mode？

你唔好咁弱智得唔得

入到監俾人玩埋屎忽

勁低質

今日金鐘站咁多事又露鳥又格劍

右邊全身黑色嗰個喎，好差咩？

媽咪我比人拉左呀

整到我濕晒

媽，我未出到就比人拉左喇

做乜整濕我

衰左果個你d fd黎架 ?

今日有人喺車到格劍咩
source

條女咁樣衰撚有人想搞你咩 望下又當視姦丫笨死港女

短裙OL唔射射阿嬸
抵比人拉

做乜露械？

整濕左，一定係勞資糾紛

真劍

全黑果個女人
人矮腳短
一睇就知係阿姐黎
變態搞阿嬸 好嘔心

原來你條友真係假膠

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

做乜整濕我呀
地鐘不準扑野呀

唔止濕，仲痴立立

做乜整濕我，我識用口接㗎嘛

屌你報紙佬
變態咪變態囉係要加四眼落去
叫短髮變態唔得既

條裙長過膝頭

學埋台灣啲衰野

咁又係 唔似得伯母咁開通

借埋老母黎屌下屎眼啦
共享老母

愈來愈多變態佬，連登仔／女都唔少潛在風險會變到咁

睇av上腦

Show Blocked User - -李尋歡-

咁重口J港女

屌原來gay故黎

鷲鷺哥

好小氣

咪係囉，點似Auntie同世伯又得，同我地又得

傻撚左呀你 乜撚野事呀

咩野整濕
射左

( Show Blocked User - -李尋歡- )

睇多次啦

濕哂

放心下個到你

老公，好痕，做乜整濕人地

你有冇搞錯 ? 我要報警囉

無是咁的，0分重作

又一個文盲

無換 透底仲見到係同一件 似著多左件或者反轉左黎著

點分淫水定精

乜7叫五毛子
係乜野黎

邊到gay

係阿嬸先敢大聲嗌, 好多後生女都好怕事

係啦係啦 攪到呢膽小既巴打想摸下女仔既機會無啦
嚇親呢位巴打 個臭閪點過意得去呢

死番去自己既自卑虛世界 唔好係到攞存在感

印度人？

都唔知係咪做新聞, 等快D批到女性專用車廂